# Description
 > Développer une application web & mobile pour les entreprises, afin de disposer d'indicateur sur leurs activités, en temps réel ou non, et de les partager avec leurs collaborateurs sous formes d'indicateurs ou d'objectifs à atteindre.
 
## Prérequis


## Fonctionnalités de base


## Technologies